[非利]想知如果利狗反bin c，要幾多個post先搞掂？

非利，真心想知
啲人呢排反利反到而家竟然搞單咁嘅嘢
如果利狗們小器啲真係逐個bin c都有份

疤狗=安心事件
猁=逃犯條例

全城中伏！！！！

反利個個都話利出線